裝修師傅整穿鹹水渠，想問吓有咩影響？

之後水浸 大概浸咗兩嗰鐘，仲有啲泥頭被浸過 仲未清 想問有冇後遺症

做左地板未？
浸到出廳？
樓下有冇漏水？

係呢兩日先開始拆磚
拆埋地板
廳嘅情況唔係好知 淨係知道啲鹹水流到出走廊
下面就未見有漏水嘅情況

會有海水味

個裝修可以用海洋做主題配合返

兩嗰鐘問題不大
但你唔好講比任何人聽

冇事既
未留到落下面個層
唔好話比人知

唔該曬ching